遮左個車牌就話搵唔到 成街cctv追住黎check咪得囉 定其實係自己同袍唔敢捉？

平時啲賊車個啲又追得咁落力